527圍立法會點解要捆綁搞黎明行動？

527圍立法會，目的好清晰：用人數包圍立法會，唔比議員入，阻止國歌法二讀。
黎明行動目的：堵塞交通，擾亂社會運作。

睇到呢兩樣野矛盾位係邊未？如果你走去塞路塞鐵，就會令人無法去到立法會。當所有人去晒立法會，你充其量只可以塞到金鐘一帶既交通，黎明行動目的未能達成。

聽日最重要既事件係國歌法二讀，所以行動目的應該係阻止二讀，即係去立法會。唔該唔好見到三罷就夾硬捆綁黎明行動，諗清楚527行動目的先。

講咗好多次
因為有班人過到活躍
另一班就係冷氣軍師悶得滯

9成有私人坐駕

吹雞塞路塞鐵既人可唔可以解釋下？

塞鐵塞車等人番唔到工就會幫手出嚟？
不過要出嘅就會出
唔出嘅塞完都會照番工
所以無用